xenoblade 2 光問題

最近玩xenoblade2 發現自己玩既版本同其他人唔同，網上都搵唔到資料講點解，就係點解光既心口多左咁多布明明睇人地唔係咁有冇Ching 知點搞

利申：日版，要更新ver 2.0.2先玩到

有冇圖？

應該係著咗某啲裝備所以多咗塊布
試下除哂啲裝

右邊個個咁

多謝大大原來係著左個裝先咁

右邊個造型我記得係大亂鬥既造型黎，但原來隻GAME本身都轉左呢個造型了？

好似係skin，有得揀著唔著

係 講明光專用